比人帽左 好難受

點解被我發覺到 點解你要咁對我
我寧願從來都唔知道
個心好痛呀

都係好事嚟嘅 每樣野食得多都要轉口味啦 平時食開茄汁豆 之後咪試吓豆豉鯪魚囉

呢個comparison 有d問題

今日飲綠寶
聽日飲金寶

加油

早啲唔開心好過遲啲啦

你點發現

女人都是G

港男被帽好正常

港男其實太善良啦
成日被人帽
甚至乎約左個女仔出黎食飯
結果條女係約定時間十五分鐘前話唔黎啦 （成朝都仲傾緊無事）

港男都仲覺得係自己錯 想道歉

依加樓主你諗住點做啊？

早啲知道仲好 比自己早啲清醒
啱啱分手一個禮拜